各大電器公司信用卡優惠買IPHONE11/11 PRO/11 PRO MAX情況 (2)

無人開post

Aeon入手，11pro
食骨 + $138 moon 貼+殼
夠$8000 送無線叉電+$300 cash coupon (可以即刻用一張扣骨$100) / 第二部手機扣

除左24月免息分係抵，無乜特別回贈

盡量用不推文回覆

幾多% 24分期

同埋你係直接去aeon 門市買?

免息

骨頭

都好骨下啵 清

sorry, 柒左 你買咩色? 同埋任何一張aeon 卡都可以?

唔好意思, 咩叫骨頭?

$38 蚊豪比狗

強制要你加$138 買套同貼

明白哂. 咁你揀左咩色?

其他電器舖可能抵d 有回贈
凶宅用恆生好似回cash dollar

一陣去aeon 睇下先

凶宅好似用citi抵屌d

cut 左 1年都未夠

申請唔切 迎新得$1000

其實啲骨都唔差la
有幾多間比你分廿四個月
當息都抵

邊間aeon?

其實點睇到自己係咪首35000名？

但係佢地無貨

想要pro max 256 黑

想知第2 輪幾時返貨多啲

最遲咪10月頭 唔差在等多幾日

有冇巴打有卡同我夾
我買iphone11 64

沙田凶宅大把

唯有係咁 最驚第2輪返到黎都仲要食炒價

wewa 回贈都ok, 唔知申請到收卡要幾耐呢

你本身有aeon card 定 去到直接申請

磨砂真係幾滑手

感謝巴打 俾佢個網站 fake 左

聽日去睇睇先

有無多個巴絲要wewa回贈
搵多一個
我食wewa迎新 回贈即刻扣比你
一齊去cmk出 tko最好
Pro/pro max -700
11 -300

直接申請
半粒鐘搞掂

真係幾吸引下

安信張毛記要買可以同我夾
回贈1100 你原價比少600我就可以
打算27/9星期五收工去沙田新城市
有興趣巴絲
補充：綠色紫色無貨

荃灣aeon有冇popo green？

同一張單 咁保養個到會唔會麻煩？

叫佢比兩張 同埋iphone保養唔洗單 係跟機身

中移客戶買256 pro max 9899😲 平左定價900 仲平過電器鋪信用卡同贈 諗咁衝唔衝

256 pro popo green 有冇平？？
同埋洗唔洗簽plan

有無金？

衝 我出左部11

有冇巴打知衛訊多唔多現貨？
想要灰 Pro Max 256 同綠 pro 256

簽多一年 256 iPhone 11 pro -800

加簽咩plan?

簽多年約。

除左綠齊哂

你本身咩plan?

巴打你係唔係有wewa 卡？
我有興趣買iphone 11 128

唔該晒巴打！

我家庭plan用開唔洗特別加簽

一年內唔斷約就得

本身188有冇得簽?

請問係中移出11會平幾多？

應該有 要上佢個網訂機 門市冇現貨

佢個網搵唔到既？
我本身用20gb個家庭plan係咪應該都有

有寫

上面個網址

mylinkpass 有咩用? 優先有機拎?

訂幾耐?

你邊間搞？荃灣？

點解無人講渣打張卡 簽4000回1000

Yes

wewa得10000額係咪可以申請臨時加大

入錢入去，btw 張毛記多多400回贈係wewa卡定另外果張？

上個星期問啲職員，現有客戶要另外簽一張一年約，咁快改左

佢寫安信銀聯
應該wewa同earnmore都得，反正都安信

佢個app登到應該都得呱

btw入錢入去戶口度？還款戶口？

如果唔用信用卡優惠應該去邊度買

屌沒嘢了，earnmore唔肯定但可以幫問下

Apple
電訊商
細電器舖

平時你找卡數，點找未點入錢

梗係Apple Store,有問題可以即換

佢咁問得擺明唔想原價買

有冇巴打夾
想買11 128
冇卡

thx

唔知使唔使2 星期來訂

唔好幫襯大陸so0

同問
我都出緊呢張

係pro先少600?

有冇手足夾Iphone11 或者有折幫買
利申 冇卡

-300岩唔岩

唔好意思 減三百我都有

citi依張好似都ok

巴打11綠128會買到？

出緊安信 下星期cmk一齊買 一係減550

原來aeon有電話買
仲可以24個月免息

見佢話要簽多24個月

巴打星期幾買？

巴打小弟想買11pro但係綠色
Tg: WT7USEE

衛訊究竟幾時番pro 256gb popo green 呀?

Cmk 原價加600喎

Enjoy card直入apple store買野有冇得賺cash dollar?

姐係aeon 用任何信用卡都24月免息分期？

係黃埔/太古電器部買就得？

實有㗎 你有買嘢就有㗎啦 不過少過去搞緊promo 嗰d 舖

有啦 當普通簽帳囉
恆生卡 好似得So0做緊優惠

Aeon 卡

應該唔使 星期日個職員話簽份文件承諾12個月內唔停台就得 我因為要續約所以唔使簽

11回 300 唔記得cmk 11綠係咪炒價黎
Pro就一定
回300你ok 我ok

可能係去店所以咁
你去邊間分店問

Visa 批最快 > Master / AE / 銀聯

巴打我都諗住買11 128
CMK買夠11000回1100 一人回550啱唔啱？
諗住今晚去荃灣嗰間

佢最高1400
個300點嚟？

黃金對面
我係上網訂完落舖拎機

等左幾耐可以拎到機?

14訂 22就拎得

兩部11 128gb咪回700+400

CMK 11綠係原價定炒價?

11無記錯係正價
Pro/pro max先炒

Aeon 港島得咁少分店

700+400先得1100喎但係

我有hsbc 卡 幫你平500 一齊去
可以幫出iphone11 pro/max

衛迅

學生有無得申請Aeon卡+分期？

CMK回贈 11 -300 pro/pro max -700
綠色要食炒

只求食近新
Tko

開到架 好易批

咁就好啦

你買果時同佢講就可以

你有多筆5000-7999嘅交易就會回多300
但之後嘅交易就唔會再有回贈

想出11 128綠
有無巴打想CMK出想揾腳？

百記有無11綠色128？

有貨先算

想問wewa卡要幾耐先出到卡？
同埋張毛記iphone pro popo色256gb有無貨？
THX

收11 128紫/綠-500
時間地點可就
Tg:kiumo855

3-4個星期
有就有 炒價黎

想食炒價都食唔到

我想買11 白/紅
有冇wewa團？

問左CMK全線分店暫時沒有iPhone 11 綠色存貨，謝謝。

咁pro有無？

咁撚多連登仔衝去幫襯支那移動

HSBC 卡
可幫出
TG: onecut

想問邊到有IPHONE11 (128GB)紫色
同邊間有得免息分期
最好近旺角
THANKS 有恒生同渣打卡

我想問下呢wewa卡喺cmk買
可唔可以同時拎apple pay食埋嗰個3%

Citi hsbc 可幫出
有意pm opoorj

知唔知邊度可以做12-24個月分期免息... (無AEON卡)

當借錢...

CMK係咪賣正價?
facebook d人吊佢賣炒價喎...

豐澤?

Pro / pro6 綠色炒價 其他正

衛訊買機洗唔洗買埋其他垃圾配件？
諗住用hsbc 白金visa 買...

有citi hsbc
有意請tg opoorj

平幾多?

衛訊玩法係你買夠某個數就減幾多比你

有無人知邊間aeon有 綠pro？

Citi 買pro 256 平幾多？？

應該全線都無

凶宅 痕身12免息

邊間cmk有iPhone 11 128gb 紫色？

無

凶宅係跟apple價用恆生有回贈？想住買11

岩岩問到兇宅回收部xs max 256個價都幾靚
應該遲d兇宅買，雖然唔知係咪真係有呢個價

而家到club個邊個優惠券用唔箸
有冇人想出，-$400，佢有貨11系列全部都得
不過要遲d去圓方

你係咪以為CMK係CMHK

渣打卡邊到買會有優惠

豐澤收咩價

出面仲有冇行貨xs 256賣

學左樓主方法出左白色256了

thanks 巴打

Club有得減$500好似好抵

想出11 128 綠色 點買最抵

幫推想知

Cmk 可惜唔做trade in

近排有冇見到 citi 街站

有d豐澤有
好似見人即場申請有超市coupon

本身係咪已經折200

有冇人想係豐澤出iPhone Pro Max 256gb以上？
我淨係食citi 迎新，豐澤回贈果d回番比你

即係埋單價-600，有意留tg

夠分咪去馬囉,呢個最好係連11都可以減
麻煩在唔知佢有冇貨....細機應該都仲得
大機就難講...

有冇人知邊度仲有11 256gb紫色？問左好多間都冇貨

中移 16號訂左 pro 256 綠色
到而家都未有得拎...

各smartone用家可以留意下
有佢priority plus premium 買淨機有9折
就咁priority plus 冇premium既都有95折
不過都係要訂貨先

有冇人放舊iPhone

請問apple store pick up 每日幾點開放？

aos每朝都放得少少機出黎 成日都㩒唔切 究竟幾時先可以walk in都買到

早小小去先達睇下 你話冇後門比先達我死都唔信 成隻手推車嘅貨

唔想食炒價

CMK仲有冇分店有pro max 256gb 綠/黑？

有冇邊間衛訊有 黑pro 256

有
放緊部xs max 256g 金
有意tg:

衛訊仲有冇細Popo green

想知邊度有11 pro 256 popo色

放兩部pro 256同兩部pro max 512
TG出價

黑色

大把貨喎
-500收

豐澤同cmk都無11紫色128gb
知唔知幾時會翻貨？

預左會低過原價賣架啦

問過間全冇pro 256

用信用卡係cmk買11 128gb係咪平到200

有冇人想係豐澤出iPhone Pro Max 256gb以上？
我淨係食citi 迎新，豐澤回贈果d回番比你

即係埋單價-600，有意

你搵到pro max 256 既話同你收

綠色*

其實凶宅信唔信得過
自從之前有巴單話凶宅賣二手機就好驚係凶宅買電話

大把人都兇宅出左，真係有問題就唱左通天啦

ENJOY卡係咪可以免息24

開張渣打是但去間士多都回贈1千啦 洗撚係度求人

申請完2個星期 sms email乜都無

打去問啦 我19申請 24已經收到sms話批
佢都寫到有問題兩個工作天會搵你 你過左兩個禮拜冇消息都唔打去追 洗唔洗收到卡人地幫你買埋呀

渣打你預差唔多一個月啦
我有銀行戶口都大半個月

但2星期都冇sms？審批中都冇？
咁即係零進度bor
有冇up文件

其實如果想分期係咪就等於冇優惠得恆生同匯豐卡 好似張張都要一次過比先食到優惠咁

乜都無 up哂

一出就買 咁快邊有2手機 無事既

頭水都二手機？

衛迅hsbc 可以幫出機
但要pro/max 除左綠色 其他色都大機會有 回贈果550$比你 同張毛記夾無分別
t. me/jimlks

想分3-6期就算 有無

我都想知.......

尋晚衛訊 Pro Max 有 256 不過得銀同金色，
想要灰色

有 HSBC Visa Signature 同 Adv 卡可唔可以食兩次？

之前去百記買分6個月

有冇人知 衛訊 MAX 綠幾時會返貨......

我諗你去是一間bank搞張新卡食迎新仲快

請問IP Pro墨綠256係咪周圍都冇貨？

DBS
如果未用過佢既flexi shopping做分期
第一次6個月免息免手續費
PROMOTION做到9月30

買11 128gb 喺百老匯用bocpay係咪最平

可以。最多合共回$550

Pro 64 green 到到都冇貨

Pro 256 Green

用個張雙幣銀聯 bocpay好似仲有2%回贈（？）
利申仲未買，你可以問下sale(?

百記炒價嚟，仲要得500回

同人夾wewa cmk 唔洗食炒價仲回550

$12499(pro max 512) X 3.6%(賞家居9X)=450

因為我見到佢好似減600 以為好多咁。。。

百老匯有冇11 128bg紫

仲用中銀

先唔理係支銀
佢回贈係就係唔少
但百記而家唔係正價

垃圾 BEA 無優惠

有冇人有WEWA卡可夾CMK
想要11 黑128
Thanks!

去CMK出機果D小心中伏

😮仲諗住去CMK 出
有咩伏？

未聽過 講黎聽下有咩伏

願聞其詳

合資格簽賬指於推廣期內以合資格信用卡於張毛記香港分店或網店 消費的零售簽賬，但不包括以下類別之簽賬交易：購買張毛記現金券之交易、分單簽賬交易、經由雲閃付APP及Apple Pay以外之電子錢包的簽賬交易、合資格獲享”安信銀聯鑽石信用卡Apple Pay 3% 現金回贈獎賞”回贈的簽賬交易、未入賬/取消/退款/退回/偽造之交易、所有未經授權之交易及安信及張毛記不時決定之其他類別交易。

用APPLE PAY俾錢頭$3333唔計

有無人知cmk返貨未？ 11pro 256 黑/綠

咁即係唔用apple pay 就可食盡回贈

買11 pro 256 黑色,係咪cmk最抵
直接回700

想問下邊間有24個月免息分期？
上面睇到有aeon 咁學生申唔申請到啲卡架？
唔該曬

係
不過佢地唔做 trade in

如果淨係得Hsbc信用卡
係咪係cmk買有200折

hsbc好似唔係去cmk
去胃信

做免息分期係咪一定無得食信用卡優惠

係咪狂搵借口扣錢?

見dc fever 2手xs max 256gb已跌穿6000

有咩伏

有無巴打今日去豐澤問貨？

有咩伏? 求奇放低一句想點
去apple store出機果d小心中伏
去boardway出機果d小心中伏
去…出機果d小心中伏

想問係咪周街都冇11 256 紫？

人地上面咪講左, 盲?

好似雲閃付都得

我以為佢係講緊買果d機有伏，自膠

其實有無人用緊ENJOY卡果隻自己做分期果個功能....
可唔可以係APPLE簽左然後再打上分行自己做分期

可以, 但要給息

我見佢個息好似有得第一期比哂？

衣家邊度有得walkin pro max256? 咩色都得

士多

有中銀、恆生enjoy,citi, 匯豐VS信用卡 ， 全部冇迎新既話，想買iphone 11應該去邊到買抵？

有冇巴打知邊間豐澤有256pro黑/綠色？

無
得銀色

有wewa卡 有無人一齊出機

有呀plz

即日出都得

有兩種
一種係一次性交手續費代替息
另一種就每月計息
上次我做分期個 cs 幫我計晒兩個方法邊個抵d 之後我就完成分期手續了
網上有個表話分幾錢就比幾多一次性手續費

邊間蘇寧有11 256gb 紫

頭先打完問一次性果個抵少少

Sllm

係咪全線衛訊都無max機popo綠

有冇人知衛訊trade in咩價位

同問 係唔係連細機popo綠都冇

邊度有iphone11 256Gb 綠色呀
周圍鋪都無

係 全線都冇

aeon jcb 卡都可以免息？？

凶宅幾時先會有防暴綠pro max

岩岩去完AEON問 最普通素色果張可以
不過已經接近無貨+唔知幾時返

我唔急住買
有得分就得
btw你問邊間

荔枝角

幾時先有綠

想買11pro既可以搵我一齊夾機
-600每個人 tg:kiumo855

🧐

依家去豐澤用citi 仲有冇100蚊現金券送

想買Pro64 邊度有平

我之前見moko mall studio A有
11得綠色全冇 你試下打去問下

想買128 綠色 $6499但係得dbs信用卡
有冇其他人有其他卡又夾機

Tg

Aeon 係咪已經無人玩？

頂，趕唔到禁the club 細256

兩日前啱啱出完兩部，冇伏

用安信銀聯仲有得回贈$1100

門市訂

Csl?

係、不過其實都係睇the club有無補貨
當佢提你

其實club係唔係唔等於walk in

沙田間1010walk入去永遠冇大機
到底除左踩上去要點確認....

要扣the club分係排另一條隊
上台續約永遠行先

the club有大64

the club直接買大機其實見都長有....（popo除外）
佢本身就有扣分

不過唔通呢個訂完都唔係即拎

Tg？回幾多？

即申請即批到？即比埋錢？

店鋪係即時做到

the club 係即拎

有冇人都係轉台買iphone 等咗幾日都仲未畀機我

有冇人有信用卡同我夾？
我買iphone11

如果要岀pro 64GB黑色，係咪去任何一間大鋪都有？

有冇巴打有卡夾
我買11 128

迎接定？

平$500 ok？

550 ok既留tg

咁快收到回贈?

ok wo
本身都用開中移個plan, 算好平

請問係咪現有客戶 , walkin 就可以？

呢張迎新1000HKD + 2%?

東亞/渣打好似冇乜優惠?
打算東亞買gift card再用渣打 simply cash

其實渣打兇宅長期有2000減100
不過iPhone有冇唔知

11綠色係全線兇宅都冇？想買部128

箱見到個角崩咗點算

豐澤買機伏唔伏

promax係咪都有炒價？

有冇人夾 11 128
利申 冇卡

可夾
有意tg

邊度仲有iphone11 紫256？

留tg 可幫

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

想買11 pro 256 綠
無卡

有無人可以夾 cmk -550？利申：冇卡
我想買冷門色 11 128gb only
最好可以港島區分店即日買

搵人夾，今日荃灣cmk出機
有wewa卡，可平550

屯門cmk幫出機-550
限512 pro/pro max

想買11 pro 256 綠
無卡x2

尋日去左銀城隔離嗰間百老匯問冇11 128紫綠
唔記得行埋令外幾間問

CMK依家pro max popo 256 幾錢?

豐澤好似好缺貨

到底邊到有max 64 popo

有冇巴絲同我夾
我買iphone11 64
利申 冇卡

11499

有貨?

有冇巴打知衛訊有冇pro popo 256??

今日去左4間都冇

有 佢話就算訂都係2日左右 但係要full pay左先

今日兇宅大機似乎返左唔少貨

當然綠除外

細機256 有冇黑

今日問左 佢話全線斷貨 得番金色
仲話啲貨無咁快番 至少要個幾月後喎
我都想買

幾月後

Iphone 11 128gb 綠色邊度最平？

先達 得先達有貨

聽日夾出機 CMK 報名 -500
tg:@gashpoint3000

屯門有無人想出Pro/Max?
Wilson + HSBC
即減550

shit hsbc優惠都完啦個幾月

有冇朋友可分享
cmk 仲係咪要強制開盒開機？

我出卡

係咪特登

11000 以上 -700

CMK pro popo 64G有貨？

唔好意思
有冇人夾 11 128
利申 ： 無卡

CMK 我出卡夾機
11000以上機-700
其他機 原價-500
TG:@Gashpoint3000

我想,但係無pro popo green 256

24個月免息分期係咪淨係豐澤先做到?

xs 256 金色？3月保養去到。如果想新仲可以換翻新機

同問

有冇人夾CMK
我買11 128gb冷門色 -550
利申 ： 冇卡

輕輕一推仲有兩個位

衛訊要要強制開

係 要開盒開機

你肯定？

肯定

咁係cmk網購咪得 佢冇理由開咗先比你掛

csl 都會激活部機

cmk 我覺得佢地都有方法

我講緊cmk喎

衛訊係咪都無哂綠色

有500蚊獎賞錢邊度買最抵
有cash back 卡

想請問下買機開盒又點？部機唔係都自用咩

係 由第一日下就就已經冇綠色

係屋企自己開會爽啲 最少我係咁

唔知點解衛訊咁失敗
完全番唔到貨

apple自己都唔夠貨賣 點會益人啊

咩呀 豐澤 蘇寧 電訊商都有啦
佢係完全無

仲以為萬一有咩事去apple難換機

豐澤好多間都冇綠色wo 蘇0加價少人買咪有貨咯

有冇人知CMK 有冇pro max 256 灰

有金

百記有 .....

每部+800

百記真係好毑on9 乜色都要+錢

要自己開咪去士多買囉. 出面買一定要你開.

係咪全線aeon都無曬popo綠琴日問左一間預訂都唔得

打去問咗cmk 真係一定要開盒激活

CMK係咪有得訂？

豐澤一定唔洗 衛記好似都唔洗

cmk係咪張xx

係呀，張毛記

yes

自用其實開唔開有沒分別？

自用就係 但如果係想賺信用卡回贈既就有分別
開咗機當二手

都唔係既 計到數都ok 既 但本身未開都已經要扣錢
咁就唔洗玩

間間都有

原價+800

唔係pro/max都+800?

普通色+200 綠色+800
11
11pro
11pro max 同價

thanks巴打 百記真係cls 我去士多買好過

士多好似冇綠色

我琴日問細金256 話要加3xx
算啦我又唔急要 等下囉
明明pro除左綠色 周圍都有貨 但間間都加價

觀塘豐澤得返一部白色11

想買部手機都咁難

噚日旺角衞訊咁啱有11 pro popo綠即刻入手

到底邊間豐澤有 11 pro 黑色256

士多大貨wo

想問下係the club買，HSBC VS有冇額外3X、Citi Rewards有冇5X？

都係既 不過問佢佢地都唔知幾時有貨 下星期六再去問問先

有冇屯門巴打夾cmk
想買iphone 11 128 黑，可即開盒自用
利申無卡

油尖旺 衛訊代碌 7500 以上 -450
csl 代碌減 400

有信用卡優惠

邊到重有線黑256

想買11 pro 64
屯元天 最好
有冇師兄有卡

咪話士多大貨咯

沙田士多？
屌上次去又話無

得金色 -450 沙田

屯元天匯豐VISA

睇落我自己整張earnmore
去store 買 食埋迎新同apple pay 好似仲抵
cmk 我見冇哂貨

$5600收11 64gb綠色

256gb?

Earnmore做緊咩優惠？

Wewa低d定 earnmore？

買pro max有$1400回贈

有無人知豐澤用恒生分期咩價
11 pro 256gb

有冇人知cmk有冇 11 128 綠色
利伸 有wewa 銀聯 如果有貨想搵巴打一齊夾

我用開$220 plan 乜都唔使加簽
promax 64 -800
promax 256 -900

豐澤個延期保養同apple 個個有咩分別?

有無人知8plus 64GB cmk tradein 到幾錢左右

有邊間可以做免息分期

有冇 11 128 紫色 想夾

屌申請唔到citi cash back
永遠upload 哂文件到最後一步禁遞交就話系統錯誤
熄哂adblock個啲都唔得
好垃圾

有冇人夾

屯元天 HSBC Visa
可衛訊-550
Telegram:

你預約到拎機 幾多日呀

我未扑鎚，但64Gb冇現貨，256有
睇緊夾邊張卡迎新抵買

cmk 用earnmore 雲閃付食唔食到 700+400, 買 pro max 512GB

渣打simply cash邊度碌最抵？

巴打申請到?使唔使搞好耐先批

呢張好快 16-17號交文件
前日收卡

都想整返張, 買夠4K就回1K
再加埋CMHK客戶買好抵

今日問咗兩間衛訊都冇 Pro Max 256 黑
唔知幾時先換到機
有冇巴打知依家 XS Max 256 trade in 價跌到幾多

10月1號前好似係

推

屌, cmk 冇哂銀色, 係咪真係咁搶手呀

知唔知邊到仲有iPhone 11 128gb 綠色

cmk全線無iPhone 11綠同紫

大銀256都無

知唔知幾時會有東亞apple store優惠

出面post唔見有, 想問下apple watch有無咩優勢

出面post唔見有, 想問下apple watch有無咩優惠

有冇師兄要大綠256 gb, 屯門smartone, 一齊去拎機，留tg

要打電話先同唔洗打電話

前日先去申請安信卡，唔知要搞幾耐

估下有貨先定有卡先

唔知幾時先有新貨

淨係得恆生卡,唔洗分期~
除左蘇寧之外邊到買有優惠?

知唔知cmk幾時會翻貨想要256 popo綠

到底邊度/幾時衛訊先有pro 256黑

有綠色都無用 貴原價500

我估跟AOS月中先有大貨到

淨係綠色貴$500? 定全部都貴

cls popo綠有返左得訂
-500，好掙扎

得64gb?

好似得64gb

點賺分最快？

ching係門市買？ 邊間門市？

冇了
1010個app見到

肯定呀 我上星期六買左部大灰 佢一定要開盒開機 仲要入到去主畫面先收手 佢仲話個cctv 影住

放工狗衝

咁真係好on9 買部機連選擇幾時開機既自由都冇

係一直都係咁定防炒風呢期先咁做

CLS買機續約的話 佢會幫你開機再運比你

有無巴打知胃信有無pro 64 popo綠

同問 有無巴打賣XS MAX

smartone訂機幾時有 pro黑都要等幾日

64嫌唔嫌細
唉 不過加上我未出到pro max

師兄邊間
路過屯巿問咗個職員佢話可以唔拆拎走

無可能的
所有電訊商機都要開盒開機
合約定明的 死心吧

屌真係唔撚信佢地

佢話cmk，btw電訊商都係跟plan先要

有部xs max 256gb 金色
無花無裂 靚仔
有興趣？

我都問咗 佢話一定要開盒開機喎

TKO GATEWAY 果間買機

係架 但我自用又覺得問題不大
返到屋企都係從新開機過data

巴打唔好意思 我唔記得講我要256

巴打咩價位

有無tg

佢擺到明唔至在散客啦

唔緊要
64係好多人唔夠用

買左2部送貨個時都冇開機

有冇人要x 256 保養已過，打算2號去apple store 用佢個保養計劃換mon
機身完全冇花

11 綠色 128gb 全新 開盒check過機 想換番 同色64gb 補番$500
覺得64gb已夠用

有冇人想夾係CMK 買IPHONE 每人減550

師兄11平左幾多？洗唔洗加監？

實後悔

痴左線
豐澤trade iphone x 個頂崩左少少,4300 扣到3500
又話豐澤hea check

個頂崩左預左 ga la

崩左2點
入面faceid cpu 影相咩事都無

等緊太空灰

試多兩間？
我試過唔同待遇

有無巴打賣iphone xs
可以留tg傾下

希望啦，如果唔係唔換機算

之前想叫兇宅職員check下報個價，佢哋話唔買機唔check

仲要唔要
tg我留價

咁你話價靚就買囉

屌佢自己都炒 笑死人咩

豐澤有冇得碌卡碌全數，trade in 俾Cash ?

有

cmk 有銀機買未?

衛訊有冇pro max256銀?

衛訊popo green細11pro咩環境

想問豐澤買11pro 做12個月免息分期
手續費係要比幾多
百幾二百？ 我見0.8%

好似冇返過貨

巴打禁左咩野卷？
今日去csl walkin 話無貨

平600 一年內唔轉會
但好似已經停左呢個訂機優惠
個網頁冇左

都係減500個個

上the club 個網全部防暴綠都無
巴打今日禁到？

我去門市買

大機64有出過

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭一萬

係我都估唔到有
不過我轉手放左 手殘買多左10張

買左了 唔該巴打

洗唔洗食炒價架？

幾點既事

有冇ching知 iphone11 green 衛訊邊到有貨

巴，幾錢

已放了 sorry

邊到有紫128

得bocpay,諗住出11白

有咩注意，係咪有咩問題都係去apple

有冇人幫襯過metrosix 見佢網上有綠紫128gb

有冇人用過csl the club 積分減500

用恆生卡啦
免息免手續費..
你講個個係月平息0.8%
即係財仔黎

超高息

我有最高會員 但唔想有9折既？

佢唔會同你講架喎
要自己開聲問

我
iPhone 11 可以買到兩部

個網又話每個the club ac只可以買一部？
同埋普通門市有冇？

有冇巴打知邊間豐澤有 iphone 11 pro 256G 現貨
問過屯門，荃灣，旺角，葵芳都冇貨

The club 奬賞個到可以買一部（係指定門市拎）
之後
我的帳戶》我的club 優惠卷到，又可以買十張卷
（依個方法就所有csl or 1010 門市有貨都可以用）

再唔係就可以係clublike 個網到All-in 哂啲積分去買
(如果你有好多分又唔知換咩好)
不過依個方法係無咁抵，因為上面做緊1蚊1分，但最多500
而clublike 大概係5分當1蚊用，但無限額，如果你好唔自在啲分，就可以係個到買
(Clublike 個到，我未落手買過，希望啲資料無錯）

同埋Clublike 入優惠碼，可減多$50

想送比老婆做禮物，有無巴絲知 邊度有Popo綠 pro max 256 現貨入到手？Cash /卡都得 唔該

先達

門市可以碌埋卡？

係呀，如果買卷，個餘數就係門市碌卡

寧願食炒都唔去

我問過
優惠券可以拎廿張

一部機最多十張
即係優惠券呢part可以出兩部

想出部11 64GB 點出法好

去門市問？ 好神秘下 唔見有人提同講

Standard Chartered 有冇話邊到出機好？

時代廣場/海港城
有商場禮券

等得幾日 同埋買正價既 去hkbn 訂

smartone 有多一部現貨popo 綠句pro max 256Gb 可以拎
只限今日大埔
telegram: the_lith_k

東亞係咪冇
冇就去士多買算

Thanks

中銀信用卡有冇優惠 ？

目前得百記

先唔講支銀
百記而家全炒價你唔係買嘛

我見the club用分仲可以平d添

佢咪講唒囉

除左先達同百記，而家仲有邊度有紫128？

Apple store 係咪仲未有得walk in買11 pro?

除左無綠 其他都有啦

Walk in apple store 喎
有細機512？

匯豐信用卡邊度出機最扺？

邊間有iphone11 紫色128G 賣呀？

仲未有安信卡回覆
btw cmk炒完popo綠未

可以同時用分-300 再用卷-500?

邊間豐澤有pro/pro max 防暴係咪全部都無貨

有冇人知cmk番左256銀未?

屌，我諗住買部11，佢貴100我用bocpay諗住平500就無所謂啦，點知去問佢有無紫色佢話全線都無

smt 台機 iphone 11 pro max 256有冇人要？

The club app K11 muses 間1010 有128 紫

Club like 買唔到11

CMK一齊出機 我有卡

-$550

沙田或將軍澳

有意留TG

How much

留tg傾ok？

有部屯門smartone 256gb綠色預約 有意留tg

有無人 中移動 最近幾日拎機
等左個幾星期

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1400咋

數碼通派到幾多號
個RED PASS都好似冇乜用

邊款

Max pro

幾號拎？

請問wilson iPhone 11 係咪原價發售?

今日或明日

打算放幾錢

＋100

有無人係豐澤買？
citibank $500回贈有無伏？

仲等緊張earnmore 卡 先有得去買

琴日批核成功過兩日應該收到
不過我估cmk都仲炒緊/冇貨

我都等左兩個幾星期.. 打去問條友又乜都唔知

CMK有機咩

你訂咩機咩色呀？

大家知唔知道邊間衛訊有 iPhone 11 pro max 銀白色 256 gb? Thanks.

想問邊度有256既紫色，問足成個星期，間間都無

Pro 綠色 256 你呢

衛訊 連11 256G黑色都無既...

呢兩日買左兩部大金 256 加d豬頭骨 計埋執$500

每部$500

沙田果間細黑PRO都無

黑色都無？
垃圾中移動

咁多🤔

City卡邊到出抵？

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

有冇巴打問過衛訊知唔知popo綠幾時會有貨

中環，青衣

cmk炒緊幾錢？
wewa卡有回贈？

知唔知道元朗屯門有無?

唔知 我估有

有冇人一齊夾cmk?我有卡,每人-550

有意tg我啦

仲有貨咩

度度都無貨唉

唔好意思
今日已經同其中一位巴打一齊去出左機了

沙田 11 紫綠無貨 其他有貨 正價
PRO系列唔打算買無問 但見到防暴綠炒價

有沒有巴打夾買ip
想買11 128gb
利申沒有卡

全線得返黑白紅

邊間

cmk

今日cmk原價未

手足可以直接去csl門市問有冇貨
我係csl用戶 2次walkin買大 popo green 256都買到
仲減埋the club-500

[url]唔駛綁約？[/url]

有部smt 11pro max popo綠 256 要嘅可以reply
元朗國拎

諗緊出wewa定earnmore
利申：學生

點解你地the club咁多分？我交左幾年寬頻都係得百幾分

咩信用卡都冇，出邊張比較好

申請family plan 送左4000分

屌其他色呢

11 pro 256 綠色都有貨？

Thanks bro

csl trade in問好多間都係話最高價純參考，好少比到
有粒塵都扣幾舊

直接俾部機佢驗左先，啱價先trade

Hi 留tg ok?

有冇人知smartone用priority plus premium 9折買機可唔可以同時做埋免息分期？

有兩部未開封256大popo +300 九龍灣拎唔益st狗，要就留tg

smartone 大poo 256 尋日訂今日收到sms

點解會甘快 我上星期訂咩都無

細popo 反而冇

Csl the club 有冇得訂11 pro 綠色

冇256gb

ST狗今日收得11000，你就話唔益ST 狗，你係得既

ching ho ball

兇宅全線大popo 20號之後係咪冇返過貨

想問下咩卡係邊間買最抵，小弟有enjoy

應該係安信卡，cmk買，不過而家冇貨/食炒價

巴打係邊到check預約個情況？

有機就會收到email sms 啦

收到新信用卡
請問邊度訂機最快有？

係咪要跟plan先訂得？

可以淨機， 我揀左淨機

佢叫我地留d tear gas俾佢喎

因為我見佢條款度寫住:
你 須 為 每 個 iPhone 的 訂 購 ， 登 記 及 選 用 一 個 「 iPhone 超 貼 心 智 能 手 機 計 劃 」(iPhone 11上台計劃 / iPhone 11 Pro上台計劃) 或 指 定 服 務 計 劃

巴打priorityplus？我今朝先預訂唔知幾時先有

呢度預訂揀淨機， 乜柒都冇用
反而細機9月14用左red pass 仲未有

有無要簽張毛記
一人550 我有卡
69420567

想買11 128 求夾

想夾 11pro popo or 黑 256 但唔知邊到有貨

正常有貨都簽512啦 邊個咁得閒簽部256
重要唔夠11000 少400回贈

20號朝早開門半個鐘內已經冇哂

Me2 想11 128 但無卡

之前因為有巴打放左我幾日飛機🤬不斷叫我留俾佢
重賣smartone 28/09 台機256 popo max機
照番正價加1蚊
其餘兩部已經有巴打接收左

衛訊電話打唔通 細pro popo咩環境

儲分買多左4條iphone1m原裝線，有單，有無巴打有用，幫我收，可平

有開咩？
有貨咩？
我都等緊

請問 ip 11 黑色 128 咩環境
無咩人講 係咪即係有貨

屌佢留起哂d機，俾人上台即出

衛訊喎？

係呀，你睇下佢地個fb啦！
上個個咩we台

the club幾時先番紫11 128

d鋪頭聽日開唔開？
垃圾政府強推惡法阻撚住曬

邊度出機最抵? 咩卡都有

我搵過幾間都無
我the club本身有1000 分

有冇巴絲知邊間兇宅返左
細pro 256 black or popo green

上台仲要原價買機
食炒價仲抵啦咁

恆生信用卡邊間可以做免息分期?

寧願等多陣

Aeon 仲有冇popo

等緊11 128 綠色
諗緊用hsbc 定渣打分期
不過渣打個張唔係simply cash
定等中移動有貨先轉plan

Hsbc 要自己打上去分期？

豐澤最抵
apple隨時禁到機 繼續等

唉，等衛訊都係想食hsbc回贈咋

應該唔洗掛⋯⋯
要既到時先打

好似唔見左hsbc 免息分期個廣告

Hsbc 無左免息分期啦
要比手續費同息

So sad

想問下邊個位有得買卷

我的帳戶》我的club 優惠卷
一部最多用10張
有ching話可買兩次

開hsbc 新卡 分期有回贈手續費

比hsbc背刺activate張白金轉個頭見出左張新卡癡撚線

兇宅幾時番popo256大？
想用恆生分期

出面除咗 Apple Store 好似冇乜返過貨

Hsbc Vs 乜優惠都無 我屌

VS衛訊有喎

想分期

Aeon la

開多張囉 永久免年

豐澤係咪無貨？
想執citi cash back迎新！

可以夾, 我有卡

有冇人知今日apm會唔會開我想拎機

apple store 訂機可以即日去apm 拎機， 應該有開呱

不過最好早啲去

琴日好似冇開 今日早d過去睇睇

想trade in 有冇巴打知道邊度收得高啲

機身靚仔去衛訊

不過仲未有popo

咁快
我想要綠色要等成個月

不過起website 同AppStore’s 會有唔同既status

256 max popo 可以試下去smartone 訂，隔一日就有

買定一堆閃魔慢慢用

唔可以就咁買機？

細綠呢？

等到2047 都未有

定係過左期?
交費好似1蚊1分?
不過官網見仲有好方法可以賺分, 食野, 上網買野等等都得

同睇the club apps唔同？apps話無popo

係咪冇網上報價？我搵唔到 一定要去門市？

係 要去估價 最好行多幾間比較下

衛訊 高過 先達幾多錢？

要問返呢度試過嘅巴打

好唔該晒巴打 除咗呢間之外仲有冇其他可以做trade in?豐澤百老匯？

都有 但每間有唔同信用卡優惠 check左睇下邊間食到最多先

去衛訊trade in 通常最後話你部機有咩問題減你$150

衛訊仲係打唔通

我就冇遇到 佢係話我機身花mon花 之後直接比個數我
可能我好彩 個價錢就比出邊放高

想買11 128綠色 求夾
冇卡

都冇貨

CSL. 20號訂機 依家音訊全無 pro細 256 popo
叫我簽約就話一星期內拎機

係呀，真係好9, 訂左機俾哂錢，明明有機都唔會call 你
淨係留哂俾上台客先，正hihi

個staff仲同我講轉台客優先 我屌佢

應該walk-in 入去話想轉台，問係咪有現貨，如果一話有
就，話自己訂左，點解有機都無人通知黎拎機

已係cmk買pro max 256
買埋mon貼 & 手機殼 再減1100
拎埋SHK $300 coupon
食埋2% 回贈
總共 9464

佢就會話分兩條隊。。。唔比你就係唔比你㗎啦

Walk in?

咁又抵喎

Earmore card?

cmk防暴綠係咪仲係炒價？

係

yup

yup, $9446.64 先岩

搞到我都想搵人幫手出
有冇巴打有卡

Earnmore ?

cmk iphone 11 除左黑,白, 紅之外, 其他色係咪無貨?

衛訊究竟要等到幾時先有貨....
係咪要等到VS完左promote先番貨

好似係

只無綠pro?

係只有金色 其他全線無貨

Rubbish

係，想食佢hsbc優惠買部Pro黑 256。
日日去問都係話得金。
話其他最快都星期四先返貨，唔知堅定流

幾時問都冇開門

用咩信用卡

earnmore

都冇開

屌

啲細舖 ip11 128賣$5760
點解可以咁平
上一部iPhone同iPad都係喺嗰啲細舖度買 都暫時未試過中伏

利申：打現金工 冇入息證明申請到citi張信用卡

會唔會係水扮行呢？

已係cmk買pro max 256
買埋鬚刨 再減1100
拎埋SHK $300 coupon
食埋2% 回贈
總共 9379

要用指定信用卡

安信earnmore

聽日啦

有冇人想接收iphone 11 黑白紅 台機

Fortress係咪從來無pro 綠色貨過

有冇中移動既巴絲
係咪冇得訂啦
見website 同apps 都冇哂

唉,聽日先

smartone幾時先有細機綠色

iPhone 11 Apple Store可唔可以正常walk in買到？
定都係要網上比錢pick up?

要去門市訂

乜柒都無,得個待字
就快訂機訂到成街都有貨啦

想問而家邊樹買11 Pro有分期夾抵食？

張毛記八千回七百
好想買11pro

CMK 除咗綠色 其他色有冇貨？

問題係冇貨呢

pro都冇貨

個網好廢

佢iphone條banner一時有一時冇好難捉摸

週圍得d金色

想買11 128黑
有冇話邊間用卡抵啲

白 幾錢？

我係，想買11 128白色，沙田apple？

[member]

尋日問衛訊部 XS Max 256 得番 $5100,
咁我去 Apple trade 好過

有冇人收xs 64gb 灰
4600 東鐵沿線交收
tg vvvv1515

豐澤聲翻稱靚仔有6500
但條邊花小小都扣1000
你可以去睇下

博你買左，事後trade 就屈你整花？

有冇人想係豐澤出iPhone Pro Max 256gb以上？
我淨係食citi 迎新，豐澤回贈果d回番比你

即係埋單價-600，tg

成功apm出機
開心使用

邊間出？

有無大綠

綠色有排

痴撚線花少少都扣1k, 不如一開波講5500仲好

望落我係鍾意黑色
綠色耐左驚厭

係咪得原價？

想買綠色細11 pro 64gb
衛訊係咪都冇貨?

cmk話max popo綠賣晒就短期都冇貨返住
佢地仲有一兩間分店有貨，食唔食炒價好

食囉

師兄想搭單問其他色仲有冇？

衛訊返咗貨
但係要上嗰個we乜叉臺先有

想放max popo 64g, 原價加$100
Thanks

邊間?
扣起d綠色比果4間分店個上台活動出左幾日了

64 +600
256 +700
512 +800

呢兩日逐間打去問屯市頭先問得返一部64
新城市同荃灣琴日問仲有

sor，冇問

屯市

唉 聽日食炒價入手算
覺得返貨佢都會繼續炒

等popo 既，等多陣啦，ST 今日大細機都穿哂啦

11 256gb 綠色係咪周圍都無晒貨

荃廣shk coupon琴日完
如果我張卡早一日到就食到

coupon每日限量, 你估一定有得換咩

無綠色

巴打你個部其他色係walk in出到？

屌想要部11綠色都咁撚難

今日問到shatin 士多 藍精靈 暗示話月尾返所有綠pro 貨，但要上網訂先

個個禮拜都翻貨架喇
你而家訂都係27號拎架

衛訊有冇細PRO 黑 256?

放Saffiano 皮革無線充電器
未拎貨 可網上簡款 直送屋企 或面交
部份款可刻字

HSBC Apple Pay 5% Rebate, max 500
唔知用Apple Store app 訂再用 Apple Pay 比錢計唔計呢...

等下啦
ST今日穿曬
差唔多有貨架啦

都係嘅
等咗咁耐，唔差在等多陣

夾份買iphone
沙田/將軍澳 cmk
我有卡
每人 -$550
有意tg傾

呢d mobile payment係咪可以照食埋簽帳金額?

CMK iPhone 11 pro 有冇正價 其他色

想買2部 黑色64GB
邊到最抵??

安信earnmore卡係 CMK買最抵？
Wewa卡同earnmore係唔係差唔多？
諗住出張去買11 pro 256

有冇人夾去沙田cmk出iphone?
我有卡 每人-550

想問點解唔申請 渣打Simply Cash Visa卡
佢唔係回贈1000咩 咁係咪變相平一千？

11pro popo 256 apple store 有貨

咩色？

冇嘢了

綠

大貨呀
買到了

cmk今日炒撚完未

HSBC Red係apple online store買野咪好和味？？!
迎新+5% apple pay簽賬+4%網上簽賬

apple online store 點apple pay?

你用apps 買，佢埋單時有得揀

手機app 既apple store

Red 定signature 爽啲？

9600放11 pro 256 green
純粹賺迎新積分
有意

咩叩穿晒

係apple store買用signature都有discount?

應該淨係食到新個個apple pay promotion

點解我用hsbc銀聯張卡會顯示無法接受app付款

銀聯上網係好多時唔得

你意思加唔到入wallet?我得wo

想問下trade部機比先達好
定trade部機比買電話間鋪好

cmk仲未炒完
聽日再打去問

加入到wallet, 但apple store app唔俾我用

我要食安信卡回贈
不過士多今日都未有大popo

呢職唔清楚，咁可能要真人去士多先用到

online applepay唔收銀聯

咁咪用唔到呢個優惠

邊到錢多咪放邊囉

諗住收工walk in買11pro popo綠
點知全線收6點

邊度可以WALKIN 買POPO綠呀？

係現場用 Apple Pay 買囉？

原來最多回贈$500，咁用普通匯豐卡買都得

岩岩想放Xs max 256 黑色
豐澤開5200$ check機花少少都減一千
姐係得4200$ 最後無放

唔係放到6500咩
我都諗住豐澤tradein

邊有$6500 有既話同我講聲

想問下仲有邊到可以做免息分期？
利申：渣打卡

而家關6點收工趕唔到去買，唯有等放假

#853 個個回覆

有冇巴打知衛訊有貨未？

POPO G 仲未有，

渣打 恆生 豐澤免息分

想問11 mint綠士多有冇貨?

比如用匯豐visa signature apple pay拎5%額外回贈，咁係唔係計埋本身2.4%回贈加埋等於有7.4%？

有冇人知豐澤有紫色未?

搭單問豐澤有無promax 綠色

推推先

係囉，一野跌到去5200

究竟中移動有貨未 16/9開始訂

有冇巴打s10/s10+轉iPhone會放舊機？

有性趣 但我星期6先得閒....

利申 係尚德住

細機薄荷綠度度都冇貨
百記幾時賣完炒價

要咩機？
今日青衣城衛訊返左好多貨，但閂七點

啱啱citi reject 左cash back 有無ching 推介申請咩卡食迎新好
好似見hsbc red 唔錯？
利申手持大新ba卡only 年薪22k到

22k 年薪都出到卡？

自膠 7左 220k先啱

十幾日都未見有貨返

11pro Popo 256gb

想要細PRO 黑256

今日銅鑼灣衛訊有11pro黑 256

銅鑼灣衛訊有

好似用wewa卡抵過earnmore喎，我有冇理解錯
wewa 本地消費4%現金回贈 earnmore 2%

cmk係咪兩張卡都有優惠？

出左新Citi card
想問去邊間買有野送或最抵？

想買 pro 256 一黑一綠 及 11 白
想12月尾前買到

自己搵街霸申
Citibank 係on9

邊度仲有細薄荷綠128GB

指定類別先有4%

想出 11 128 紫
無卡 新東有無人夾

wilson pro restocked

居然有師兄陪我一齊中伏
我又係冇仔細睇揀咗wewa

屌 真係好鳩 兩張卡申請資格一樣 又唔係高 又係銀聯，係要將啲優惠分開兩張，合併埋一齊唔好咩

Popo green??

pro max popo green?

喊出黎，earnmore碌咩都2%
wewa睇戲唱k先有4%，其他0.4

屌，未確認張卡仲回唔回得切頭

諗諗下又想要細黑256多d
但岩岩見有細綠256照買算

300蚊開通之後就見到，100唔知幾時派

Max 5g but I just got fresh popo pro from central store

cmk pro 256綠色 炒價大概貴幾多

你用下你個腦先好唔好

700

中環衛訊？幾多gb

64
同時都有人出白色256
所以我估計翻左大貨

禮拜一打去問仲話答唔到幾時翻 今日一撞就有
去ifc apple store癡mon貼話尋日就已經翻左批大 唔知wilson係咪今日先定尋日已經有

照計係咪其他分店都會返貨

fortress 細popo 256GB 有貨 online shop

冇citi bank 卡

夾iphone11 cmk-$550 我有卡
最好冷門色

巴打，請問用邊個app 買？